[7月新番/已出OVA]搖曳莊的幽奈小姐 集中討論

簡介
擁有通靈能力的男主角冬空凩，入住了溫泉公寓搖曳莊，在他的房間中有一位名為幽奈的地縛靈，除此之外、搖曳莊裡還住著多位各有魅力的美女。此後，冬空凩與諸多女性充滿笑料與鬧劇的生活便開始了

STAFF
原作：ミウラタダヒロ（集英社「週刊少年ジャンプ」連載）
監督：長澤剛
角色設定：竹谷今日子
系列構成：子安秀明
音響監督：明田川仁
音樂：菊谷知樹
動畫製作：XEBEC

CAST
冬空コガラシ：小野友樹
湯ノ花幽奈：島袋美由利
宮崎千紗希：鈴木絵理
雨野狭霧：高橋李依
荒覇吐呑子：加隈亜衣
伏黒夜々：小倉 唯
仲居ちとせ：原田彩楓
神刀 朧：小松未可子
信楽こゆず：春野 杏

官網

7月14日起 毎週22：30～

搖曳莊的幽奈小姐OVA

第1話「ゆらぎ荘の幽奈さん」

viu痴左線呀，竟然會買

好有先見之明

點播 有露點

得ova有啫

好像幾好看

呢套野等bd 露點先睇

冇咩人睇
有D意外

九成係

係咪atx版冇聖光

2018年7月17日（火）スタート
毎週（火）23：30
毎週（木）15：30
毎週（月）7：30

琴日播完都未有

第2話 「温泉卓球の幽奈さん」

冇人睇?

都幾好看

廢萌賣肉後宮有齊曬 正常

對魔忍正

黑絲

好撚無聊
明明有個強勁男主又唔係戰鬥情節做多d

賣女番係咁架啦

之後會有打鬥㗎

肉番

想同幽奈同一間房